*Subject : Thực Hành Lập Trình WEB
*

*Giáo Viên : Tiến Sĩ . Nguyễn Nhất Hải 
*
## Project:  Mạng Xã Hội chia sẻ ảnh 
##      Team 02:
*    Nguyễn Minh Dân (Leader)
*    Nguyễn Đình Sơn 
*    Hoàng Đình Hinh 
##    Work Assignment:
1. Dân viết code phần xử lý luồng chính , comment , post
1. Sơn viết code phần user 
1. Hinh viết code phần Giao diện 
##    Kỹ Thuật sử dụng:
*    Back-end:
1. Ruby 2.4
1. Rails 5.2.x
1. Database: Postgres 9.6
1. Gems: Devise, Kaminari, Bootstrap
*	Font-end:
1. HTML, CSS, Javascript, jQuery
1. Bootstrap (3.x or 4.x)

##    Cài Đặt Và Sử Dụng:
1. Cài Đặt Rails [](https://www.howtoforge.com/tutorial/ubuntu-ruby-on-rails/)
1. Chạy Database :`Rails db:migrate`
2. Chạy Server : `Rails s`
### Main functions:

### Homepage
![](https://images.viblo.asia/dd7bcbda-1edd-4d35-9897-ecd342a07caa.png)

### User Profile Page
![](https://images.viblo.asia/c0530916-7da2-4e9f-ab8d-5295ee8e1f20.png)

### Edit User Page
![](https://images.viblo.asia/9b34c074-c28b-42b8-b6b1-5ca3c453fb1c.png)

### Search Page
![](https://images.viblo.asia/0333bfb7-a34a-4752-ac97-26e14b4f55eb.png)


